心血來潮之77眾生相

林鄭：we connected
盧某：I really cant find the right word
政府：對於旺角佔領馬路感到遺憾
旺角前線白衫：今次仲唔到我地升職？
旺角前線軍警：同我隻揪！
其餘地區警察：打得好！大快人心
金鐘政總班警賊：點解我地唔比射
現場記者們：
記者同行：歡迎任何形式既報料
譚文豪：關二哥在此，誰敢放肆？！
被兇既路人：點解警察會咁對我？
現場示威者：咪和平散緊囉撚屌
連登：仲唔係軍政府？文宣做野！

持份者眾多未能盡錄...歡迎大家補充

.....